「FF」假設10月實行雙普選，林鄭下台，我地有咩人可以管治好香港？

假設10月林鄭下台，可以實行雙普選，港人治港。

我地有咩人可以管治好香港？
革新香港？
做臨時民選特首？

1.彭定康（過往有經驗，但英國人）
2.曾俊華（之前有人氣，前財務司）
3.李嘉誠（香港首富，但已經係英國退休，未必出山）
4.梁天琦（香港新一代領軍人物，但0經驗，管治必然艱難）

無論邊個做都好，都要回應五大訴求。

回應完之後，必然會同中共角力，其次係黑警動亂，藍絲真暴動。
香港會有一段時間回落/混亂，甚至大洗牌。

例如中共懲罰香港，限制某啲貨物到港，獎勵香港無晒自由行，派老鼠偷渡黎香港搞事，煽動藍絲黑警暴動。

新政府要點樣同警察角力，收編？
將來又點樣防止警察再濫權？
例如提高學歷門檻，定期體檢，良知調查，新監警會，雙警察部門？

經濟大洗牌，破除壟斷市場，租金管制，樓價等。
回購領匯，港鐵等？
丁權又應唔應該搞？
有咩要拆？有咩要起？

限制新移民又點同中共溝通？
一地兩檢又點修訂？西九站老鼠洞點塞？
港珠澳又點重新審視收費？

食水電力貨物，假設中共無封鎖，
東江水搞搞下，中共玩七傷拳？
無海水化淡廠，都要用水架喎！
香港仲有無地起海水化淡廠或者空氣取水？
定係請外國賣水，供水？

洗撚經驗咩 得閒上連登抄下功課 都搞掂啦
特首要50歲以上 好似

我地諗野可以再闊少少
未必要係呢四個入面揀

光復香港 時代革命

一搞屋房問題又好似8萬5咁百幾萬個業主出黎抗議喇

第一件事：設立高效全民公投平台
以後部分議題參考白宮聯署提出
再全民表決

小心有駭客。